我買左個橙

入嚟負皮